(慎入) 有冇人知係咩品種

啱啱係屋企捉到 有冇人知係咩品種 ？

一直想知點解會咁，定係假？